{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3990&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합성 미니호텔108"
    },
    "text": "宿泊施設は全室2名入室基準で運営されており、人数追加時に追加料金が発生します。 追加人数につき1万ウォンの費用が追加されます。 予約はアプリでのみ可能で、日曜日から木曜日までは8時から、金曜日から土曜日までは9時から入室可能です。 予約は翌日午前2時59分まで前日の日付で処理されます。 貸室の利用時間は9時以降から始まり、3時間まで利用可能です。 すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 駐車場は宿泊利用のお客様にのみ車で訪問でき、貸室利用のお客様は車で訪問できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の基準は何名ですか？",
            "answer": "全室2名入室基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約はアプリでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "何曜日から何曜日まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "日曜日から木曜日までは宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "日曜日から木曜日までは8時から、金曜日から土曜日までは9時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約処理はいつまで可能ですか？",
            "answer": "予約は翌日午前2時59分まで前日の日付で処理されます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は9時以降から始まります。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時間までですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は3時間までです。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "駐車場は宿泊利用のお客様にのみ車で訪問でき、貸室利用のお客様は車で訪問できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 302
    }
}